(求解答) 大鄉裡出城，酒店問題

我去兩個4日3夜既旅行，連續去，點解會變左8日6夜而唔係8日7夜，咁仲有1晚酒店去左邊

屌，冇野啦，book左啦